無殺人同傷敵既覺悟不如唔好再上街

對住23條鄉黑，共狗黑警。要定唔可以仁慈！
香港獨立唯一出路

唔好逼人付出
出去用人數掩護手足都好有用

唔好俾中共洗走 Chinese virus！聯署呀！